新任區議會而家應該要好好準備以下幾件事

雖然今次給予保皇黨一個沉重打擊 但大家真係唔好掉以輕心 應該好好籌備作戰下年九月立法會選舉 真正既boss

1, 即刻宣傳自己 等啲唔識你 唔投你既 都知你係邊個 加大認受性

2. 而家去到9月大約有10 個月 中間仲夾住 聖誕節 元旦 新年 復活節 節日 應該不停搞活動 之前一年影一次政件相 我地一年影3次 量血壓 我地每個月都量 新春派揮春派年歷 話俾啲廢老知 無左建制 你值得更好 食埋啲老人家鐵票 啲藍絲短視牆頭草 風吹邊邊 向邊邊擺 利利當前 老豆老母都可以唔認

下年立法會一樣要大勝 張保皇黨往死裏打